呀林太，請問撤回同暫緩有咩分別呢？

係你自己話暫緩、壽終正寢同撤回係一9樣。

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

This is it